新高教 2001

巴絲點睇

黑天鵝都死唔去

低位就係時候入貨
基本面 前景都唔錯

中央支持教育股

利申 4.4有貨

新高教都係即刻走出黎反擊
上番5蚊有望